吹波仔迷思

如果今晚飲酒飲到12點（好醉個種） 訓8個鐘之後渣車 吹波仔會唔會中？ 有冇巴絲有經驗？

另外 有冇p牌仔比隱型戰車捉過超速？（P牌仔只可以行70 ）

利申 謙虛的P牌仔